[J圖］麻煩巴打幫手填一填問卷

我見到依啲圖我寧可J仔

加碼

聽日要遊行，訓教先，不了

你聽日去遊行，再留底證明大把幫你做啦

你啲圖 而家個個做晒人哋老母
仲j

呢個仲要係p圖死肥西
不了

貓女呢?

啲圖唔好再舊啲
全部做曬我呀嫲

你頭幾張圖都嚇走哂D人啦

手機得返果啲相

希望各位巴打高抬貴手原諒我頭10張j圖既失誤
同時接受我既1題:100張j圖既誠意